{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59936&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창하얀나무펜션"
    },
    "text": "当ペンションはスキー場から近くて利用が便利です。 施設は清潔でヒーリングのための空間を提供しています。 近くには龍平リゾートと車で2分の距離にある大関嶺羊牧場とアルペンシアリゾートスキー場があります。 入室は4時から可能で、退室は11時30分までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設が利用でき、利用料は2人基準で10,000ウォンです。 最大人数の超過および未成年者およびペットの出入りは制限されます。 火災危険物質の使用は禁止され、紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金調整がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離にあるスキー場から近いですか？",
            "answer": "当ペンションはスキー場から近くて利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "施設は清潔でヒーリングのための空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには龍平リゾートと車で2分の距離にある大関嶺羊牧場とアルペンシアリゾートスキー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は11時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設が利用でき、利用料は2人基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数や未成年者、ペットの制限はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過および未成年者およびペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金調整がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金調整がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 451
    }
}